有口罩

日本Lawson 掃咗7包，每包5個口罩，成本HKD 30
有無人要？
藍絲既HKD 300 包

想要

有

#standwithHAEA

Tg me
@moneymoneycome

有興趣

改左id?

無呀